我想自殺

洗晒d錢先啦

爛賭賭哂
唔死都無用

唔好

去死啦死賭仔

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至五，下午８時至１２時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

屌

唔好諗咁多啦，返工啦

有冇團跟？

又係d ngo死開la

賭左十年 輸左人生既所有一切野
欠落一大筆債 過左幾日期都無錢還

咁樣生存重有咩野意義

傻啦，我以前都好撚似你咁，後尾我借盡我可以借既錢，一炮過拎去澳門玩左三鋪大細即刻返身 而家冇再賭 同埋已成家立室了

我己經借盡左我可以借既錢喇

你幾歲丫？ 差人幾多錢？
冇錢還未破產lo

27歲 差30萬左右

俾我做gym練到有其他人咁大力
咁就唔洗死了
點解我少少野都做唔到
好辛苦
所有野
腰椎盆骨頸椎錯位得好嚴重出現生理症狀
唔俾錢啪返唔得

咁你有冇咩負擔？ 有冇屋企人要靠你生活？

暫時無
但係一日幾個電話打黎追債
如果拍埋上門我真係唔知點搞

凡事總有解決辦法嘅，我都有朋友同你一樣經歷，樓主月入幾多？如果符合標準可以試下申請破產或者債務重組，至少減輕個負擔先，有需要記住揾人傾呀！最緊要仲有彎轉，唔好放棄

賭撚冇一個係無辜